聖誕卡（10-20張）

之前有開過po 不過個陣quota好快爆左
基於有巴打對今次聖誕卡活動實質既支持
決定加多10-20張聖誕卡送比大家
講低想寫關於咩同埋地址
感情煩惱 前程抉擇就唔好啦
只係希望比溫暖大家 一齊度過聖誕節

有咩實際支持

資助買卡 你要唔要支持下

推

慢慢推

仲有quota

寫緊卡

仲有冇人

有冇人 可以吹下水